MODULE
        {
            name = FXModuleThrottleEffects
            fxModuleNames = colorChanger
            responseSpeed = 0.005
            dependOnEngineState = True
            dependOnThrottle = True
       }
    
    MODULE
        {
            name = ModuleColorChanger
            moduleID = colorChanger
        animRate = 0.05
            shaderProperty = _EmissiveColor
            toggleInEditor = false
            toggleInFlight = false
            redCurve
        {
            key = 0 1
            key = 1 1
        }
        greenCurve
        {
            key = 0 0
            key = 0.7 0.3
            key = 1 1
        }
        blueCurve
        {
            key = 0 0
            key = 0.7 0.2
            key = 1 0
        }
        alphaCurve
        {
            key = 0 0
            key = 1 1
        }
    }
	
NODE
{
    name = anything
    transform = transform
    size = 2
    method = FIXED_JOINT
}
MODULE
    {
        name = FXModuleThrottleEffects
        fxModuleNames = colorChanger
        responseSpeed = 0.005
        dependOnEngineState = True
        dependOnThrottle = True
    }
    
    MODULE
    {
        name = ModuleColorChanger
        moduleID = colorChanger
        animRate = 0.05
        shaderProperty = _EmissiveColor
        toggleInEditor = false
        toggleInFlight = false
        redCurve
        {
            key = 0 1
            key = 1 1
        }
        greenCurve
        {
            key = 0 0
            key = 0.7 0.3
            key = 1 1
        }
        blueCurve
        {
            key = 0 0
            key = 0.7 0.2
            key = 1 0
        }
        alphaCurve
        {
            key = 0 0
            key = 1 1
        }
    }